{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "조성면"
    },
    "text": "鳥城面 (조성면)\\n\n全羅南道宝城郡\\n\n全羅南道宝城郡に位置する鳥城面は、面の東には鳳頭山と将軍峰、西には方丈山、北には尊帝山に囲まれており、南西は得良湾に面しています。 面の南西部海岸一帯は干拓平野で構成されています。 趙城面は朝鮮時代には大谷面として知られていましたが、1914年に趙内面、松谷面、興陽郡大西面の一部と合併して趙城面に変更されました。 面の名前であるチョソンは高麗時代にパチョン駅についたチョソンウォンに由来しています。 また、面内にはコネという重要な村が位置し、ここは百済時代には東路県があった場所として知られています。 高麗時代には分寧郡の領県とし、宝城郡に編入された。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "鳥城面はどこに位置していますか？",
            "answer": "鳥城面は全羅南道宝城郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鳥城面の東側には何がありますか？",
            "answer": "鳥城面の東側には鳳頭山と将軍峰があります。"
        },
        {
            "question": "鳥城面の西側には何がありますか？",
            "answer": "鳥城面の西側には方丈山があります。"
        },
        {
            "question": "鳥城面の北側には何がありますか？",
            "answer": "鳥城面の北側には尊帝山があります。"
        },
        {
            "question": "鳥城面の南西側は何に面していますか？",
            "answer": "鳥城面の南西側は得良湾に面しています。"
        },
        {
            "question": "趙城面の元々の名前は何でしたか？",
            "answer": "趙城面の元々の名前は大谷面でした。"
        },
        {
            "question": "趙城面はいつ、どのように名前が変更されましたか？",
            "answer": "趙城面は1914年に趙内面、松谷面、興陽郡大西面の一部と合併して趙城面に変更されました。"
        },
        {
            "question": "面の名前であるチョソンは何に由来していますか？",
            "answer": "面の名前であるチョソンは高麗時代にパチョン駅についたチョソンウォンに由来しています。"
        },
        {
            "question": "面内にある重要な村は何と言いますか？",
            "answer": "面内にある重要な村はコネと言います。"
        },
        {
            "question": "コネは何として知られていますか？",
            "answer": "コネは百済時代には東路県があった場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "高麗時代には鳥城面はどのような地域に属していましたか？",
            "answer": "高麗時代には鳥城面は分寧郡の領県とし、宝城郡に編入されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 352
    }
}